En ik hoorde mijzelf zich diep stootte van achter in de nek en de kleine van de rug, en mijn gezicht ignominiously hutkoffer tegen de keuken muur, want ik heb geen antwoord op deze vragen op voldoende lengte.
